香城Online 勿卡關!!!!

只係想一齊傾下 ..因為今日去打機見到好多師兄都卡關:

其實呢兩日更新左好多野，班狗策略變哂..

觀察左琴日同今日，發現左班狗個策略更新左 而我地策略依舊，開始卡關。班狗開始識玩 朝早唔會出洞穴，到黃昏先出黎，但就同玩家保持距離，不斷不斷不斷射催淚彈，令大家不停不停不停後退。
重點變化就係入夜，以往班狗係同你磨時間 磨到你走，依加佢地玩法係 班狗係咁衝，發哂癲咁打。佢地目標明確 係捉人入狗穴，同打人發洩。我唔係想幫班狗講説話，而係比起依加，以往班狗好仁慈，依加係好撚癲，導致好多師兄卡關。衝 打 圍倒 不斷攻 邊個走唔切 跌到就捉邊個。

重點係班狗新戰略係一早就封地鐵，封幾個站，唔俾走，明顯要捉人。

其實班狗好怕光，佢地每次拖夜晚，唔可以再打夜戰，今日夜戰好多師兄退唔切場，俾狗捉，班狗呢兩日更新完癲左好多 如果再依舊夜戰 真係唔掂 。

萬事小心。不分化，不割蓆。